(緊急)貓貓胰臟炎 求有超聲波同內窺鏡診所

貓貓11歲由12月5.9磅急跌到最近4.2磅
貓貓唔係經常性嘔但餐餐都係痾爛屎
起初以為係有蟲所以2個月前係獸醫到睇左就食杜蟲藥
醫生話3個月都無改善就再睇
我見貓貓都係暴瘦忍唔到3個月就再求醫
昨晚帶左佢去睇多次醫生
睇開既獸醫診所用PLI驗到佢有胰臟炎
照埋x ray個醫生搵到佢條腸有個位透射唔到
同埋醫生話照左2張x ray前後5分鐘但佢話正常會睇到腸係會郁會唔同樣 但2張x ray睇落都一樣 懷疑條腸一係唔郁一係有舊野係果個位
醫生就建議帶貓貓去照超聲波加內窺鏡
不過佢話如果佢轉介去專科會貴到仆街
所以佢建議去搵有超聲波加內窺鏡既診所
我忍唔住問個醫生其實個病痛唔痛
個醫生話係痛症 我對貓貓唔住
個醫生話因為個病既痛會令到貓貓唔肯食野同唔會點郁
但係我隻貓又不停咁食同不停咁痾
佢就分析唔到點解
好啦其實都係求診所各位巴打有無介紹
如果無我都一定會帶佢睇專科 我唔會比你有事

推

幫推

留tg

你住邊區

有無試過問下NPV?
唔知有無得做
但好似相對大型啲同會無咁貴

唔係好想去NPV
上次去過NPV check佢話乜事都無
但其實我隻貓已經瘦緊
之後去返美孚睇就驗到胰臟炎
再加上如果要內窺鏡要全身麻醉好危險
更加唔想比NPV做

VSH (Veterinary Specialty Hospital) Hong Kong 專科獸醫醫院
可以試呢間, 呢間好多器材, 上次帶貓去睇過, 獸醫又幾好人
佢地一般只睇 動物診所 referral, 但你可以照打去問下

Tel 2408 2588

唔該巴打

你要撐住呀

旺角Pet central

睇專科啦
上黎問你咪又係想慳錢
拖延多一秒隻貓就痛多一秒
屌你胰臟炎都仲諗慳錢
冇錢好心唔好學人養寵物

胰臟炎已經醫緊
診所都開左藥去醫
有消炎抗生素杜蟲藥益生菌維他命同止痛藥
係照xray見到個怪影要再做詳細啲既檢查
唔係想慳錢 不過診所講明專科係貴到仆街
如果真係無診所有超聲波同內窺鏡設備
我一定會帶佢去睇專科
多謝巴打關心

葵涌
無用開tg

留名 貓貓個腎點？
11歲 如果個腎麻麻 未必適合全身麻醉架啦

我黎緊都會帶自己貓貓去照超聲波
唔貴